緊急！！入嚟投票！咪比CCTVB有機可乘！！

手足！！
入嚟投票
唔好輸！！！！！

推

推爆佢

咁多人接受

Push

網絡大軍請用無痕狂刷！

懷疑一開就已經有3000底票係到

做左

無痕模式禁多幾次

做左推爆佢

推呀

網戰靠大家

兄弟爬山，各自努力

不要白費咁耐以嚟嘅努力同犧牲！

push!!

推！

推呀

cctvb 要報既話佢可以cap 左一開始既比數黎報都得啦。

10分鐘前明明好慢 而架升得好快
全能既連登仔

推！！，

唔可以畀接受多過

push

PUSH!! 成班3毛洗投票

done

各位！攞起鍵盤

打贏呢場輿論戰！

仲有一個

哇屌屌

已投

每部電腦同電話投得1次
公平啲好

無痕可以係咁禁 算鳩數啦 呢d用cookies黎記錄有冇投過

唔好比佢停！

屌又係 算啦 都係放棄戰線

晴報

太公報

有睇開呢個網d投票都知係五毛控制，平時全部都大比數支持港共架。

理左媒d voting有乜意思

我有2部電話，2部電腦，可以投4次

冇過度暴力？

晴報左報黎

5分鐘前做先59%對41%
5分鐘後已經反超前

手足們

推爆佢！！！！！

屌好撚忙

咁多人投沒有

推一個算啦

十足十都有data 再import 架啦

真係好撚仆街,

連cookies都冇set...

無痕大法唔得既

紅底網站黎，點投都唔夠佢玩喎，不如搵人自己整番個一樣性質既投票，參考佢地既手法谷爆佢好過啦

人手置頂

敵人真險惡
已投

可以無限投架！

已投，推爆

咪撚就係
唔明投嚟做乜
本身冇人理，依家仲幫佢增加認受性

搞哩啲不如正正經經聯署啦

Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials Violating Human Rights

Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill

Extradition Law Amendment in Hong Kong — Threat to Personal Safety and Freedom

全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】Global Signing: Against Extradition to China

用手機 個認證碼次次入啱都話我錯

PUSH呢個

一樣

Done

仲有一個投票唔好輸！

你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

已投！吊佢老母cctvb

唔撚接受道歉呀

推吖

推推推

pish

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

已反超，大家繼續努力

仲有:

已經返cup

推爆佢
無可能網絡世界都會比建制贏

已投，推

哇屌 佢地打飛機打到呢

開個整合post

投了

呢個都係

做了

總共有幾多條？

反逃犯條列引起本港及世界各地多人遊行示威, 你認為港府應否擱置草案?

屌呢條用字好鬼

一見到手足
林起鄺仔把聲

緊急！入嚟投票！打贏輿論戰！(etnet整合！)

狗閪唔比人投

同我一樣!!

每場都係輿論戰 我地唔要輸

另外開post
得2000幾人投

推 嬲到仆街

叫文宣拎返來大做文章

推 已投

投左，推❗️

有咩意思

推新post!

成日有哩啲投票
本身就冇人理冇公信力

咁多人花時間投
人哋㩒兩個制就贏番你

有正經聯署、6.21文宣等唔做
10
1

洗撚咩 一人一票就夠
你打d咁嘅野同上次叫人遊行完去起點行多次
然後比d藍絲cap出黎大做文章有咩分別

一時投到一時投唔到 搵方法!

推 係時候完

Pish

Voted

連登大軍召集

個數正常返小小

禁9錯左應該呀屌

咁應該係咩？

Focus 621620

已投 推

已投，推！

P u s h

我電話禁極刀話我驗證碼錯
有冇巴打一樣

Same

佢問題主要係“應否擱置”啵

投票

條問題水到仆街
唔清楚佢問咩
咁我有冇禁錯

推 第二條好重要

[40分鐘後結束投票] 63%支持林奠？！

連登仔反攻中

快啲投

推 80%唔接受

：推

巴打試下用chrome開

PUSH

連登水軍

試下轉其他輸入法

個網load唔到

應否唔係即係「應唔應該」咩

票都要投 唔可以俾媒體格硬扭曲意見

但大家不如focus返621
其實傾唔傾到成果都其次
但至少大家有共識會肯出黎先

唔奢求你地做最前線
但至少出黎ready升級同俾啲support
唔好做鍵盤戰士，而係個人真係出黎support
前線唔係你肚入面條蟲，見唔到有人係後面，我地真係會開始質疑自己
到左場你真係想做和理非
咪嗌下拎手機幫手記錄下發生乜事囉，要求唔高啊？？
有心嘅吹下雞，自己同人都出左黎先，實會搵到自己可以做嘅野

推，唔好俾人有位入

係咁話驗證碼錯誤

推!

汽車推推

依兩條慘敗

唔差在

推
少少機會都唔好比CCTVB同柒婆

PUSH!!!!!!

推
e個需要更多人幫手

連登力量

已投！

推 依家仲落後緊呀 快啲入去

出矛招？

親中都76%唔支持，仲有邊個話支持［img]

同你一樣
試咗3次都唔得

推呢個，落後緊

手機請用 app - edge 無痕模式黎投
快靚正

大家重點應該開始由撤回送中咁單一
變成追究警察濫權 官官相護為主
因為好多人都真係開始袋住先
所以我地都應該轉一轉focus
我地仲有義士要救 件事要有人問責
我地唔要再睇高官傳波
請大家廣發文宣

仆你個街 個驗證碼打極都錯嘅 玩鳩我呀?

記住拉落d睇埋其他投票

咁樣個票數佢班仆街又唔播

驗眼

得閒cap吓圖 cap吓佢啲票數 唔好畀佢亂作

投左啦

屌你老母又想強姦民意 投佢老母

己投

投！

投唔撚到既 打極都話驗證碼錯

推爆佢！！！

已投，唔好比石鏡泉得逞

投

有冇睇啲回應，其實佢地曉唔曉所謂「逃犯」條例個內容係點，淨係一味話身有屎先驚，好離地下喎

已投!!! 再推

靠你哋自己啦 我連呢個都貼唔到上fb 禁貼

唔撚洗啊 光明正大贏鳩佢

+1 完全投唔到

真！點撚解！！

投唔到

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

票已投

驗證碼入極都錯

我都係，on 9

係咪想睇下有幾多連登仔/出621

呢條唔係計時器，自動支持警察，就係大量狗隻入黎投票，唔係邊有可能會唔支持獨立調查警察會轉個頭又高票過支持，真係多撚魚！

用電腦得

仲有呢個

PUSHHHHHH

痴線 呢個投”沒有”同”不應該”嘅人以每分鐘200幾個咁增長緊
點玩

仲有1個投票頁, 大家記得投埋佢!!!

衝呀鍵盤戰士

下面仲有幾個投票 推哂佢 唔好比班廢老打飛機

firefox 入唔到驗證碼

oush

投咗同留咗comment

推啊

佢話我錯驗證碼

投埋呢個呀

此post應該要置頂

D留言全部都係三毛，痴撚線

搵人幫手入去留言,五毛太多了!